為左懲罰黃金信和班炒ps4 pro既仆街

我決定以後買機只會係外地/豐宅/百老匯買
買game只會係online store買

屌你老母死炒家

垃圾炒家

官網買到都唔會去呢啲地方買啦

利申：+412係肥花買

人地炒都仲平過你出去買啦，香港人打機真係唔知足
買game又平，人地鋪頭比sony趕入絕路 突登唔派貨
屌你仲覺得d鋪頭錯撚晒咁
On9咁想平去排頭50名咪買到囉

最仆街係炒家同埋支那狗

炒狗食屎啦

做得遊戲零售係咁嫁啦, 點解要轉嫁係用家度?

屌你宜家講緊拎貨都係炒價呀
唔係咁天真仲覺得藍店係SONY出錢開呀?
百老個D賣得貴過街鋪又唔見你地屌
佢地自己有貨都唔撚比香港人買啦
用家比錢人賺有咩問題?唔通唔撚賺咩
呢行咁撚慘就係因為你班用家仲覺得人地賺到你盡
我唔講支那啦 香港SONY都係優先比貨支那先已經好撚ON9
屌鬼佬都落香港鋪頭買貨拎去賣都仲賺,仲有台灣呢
唉講咁多,你地都覺得自己買機買到咁慘
成日講咩平平平,賺10蚊都比人屌炒

借問聲你係咪香港人?

另外官方有零售價, 用家都係零售價黎決定買唔買
唔通到比錢先知貴左要硬食?
零售價就會無得賺?
咁唔好set零售價啦, 大家當股票, 秒秒海鮮價好無?

零售價係無得賺,而且會蝕,鋪頭想有貨就係硬食
你講得無錯呀,拎貨價錢每日唔同
SET零售價係官方SONY SET
唔好問我點解咁撚怪,事實係咁

如果巴打你講既係事實

咁我道歉係我無知

不過香港大部分人不嬲都係痴線, 特別係經官方sony online shop係真原價買到

咁藍店食得咸魚抵得渴其實都可以叫係應份

無錯係真係可以買到,但係有幾多貨真係派到?
連一大班行家都要上網/排隊,同班玩家掙機,你估呢班所謂炒家真係想咩?
當初做藍店大家都覺得有SONY照一定有好價錢
係有呀,不過一係等到無晒支那外人炒先比你,一係就比兩三部你
仲要你食一大堆垃圾(PS3 舊FIFAXX果D),搵D人扮排隊買影下相
等你地覺得好多貨,炒呢個罪名就鋪頭食晒
你可能話應份,但事實係想執都執唔到,有得執好多人已經唔做
等班SONY打手出來平反下,實大把人信佢地
之後我地咪繼續比人屌炒囉,我地改變唔到呢個風氣
因為玩家只會覺得官方定價就係對
咁我地賣平過官方定價又無人留意 覺得你平就理所當然
實體平過虛擬其實根本唔撚正常
不過無人理啦,賣貴左咪屌,賣得平咪由鳩你仲覺得你賺好多
事唔事實就大家自己判斷吧

"零售價係無得賺,而且會蝕"都UP得出
打手都唔是咁低質下嘛?
btw只玩PC steam game

講到咁慘咁點解仲有咁多game鋪
原來班老闆係為左照顧一班玩家先蝕做
香港好在有你地
致敬

我做打手有咩好處?唔通講完你地會去食炒價
就係因為荒謬先唔怕講

執左咁多都話多 宜家來來去去都係個幾個老闆
你唔洗多謝班老闆呀,你多謝SONY好過啦

我係第一批Sony online store訂兼第一日有得攞
無親眼見大6人買pro
但就親眼目睹大6人買ff部月餅罐機